發現樓下有野貓蹤影

拎咩餵佢地好?

手指